有無人未訓

Hi

hi

巴打咩事

咩事仲唔訓

仆街一陣考試仲有4課未溫

唔想訓

心情好差

考咩

坐多陣落去食個早晨全餐冇事架啦

大學既濕鳩final

訓唔著

早晨

咩科？考完就完sem撐住

唔係咁易的葉師傅

未訓 但表弟結婚今日要全日兄弟

覺得自己好廢
一路以黎都唔知自己想點
搵唔到目標
又無乜興趣
做人三分鐘熱度
永遠堅持唔到

唔好剩係放大自己既缺點
諗下自己啲優點

呢排無返學
頹係屋企
諗左好耐將來想點

趕緊assignment

坐係度無用架喎，做人要諗計

咁諗左咩可能性出黎？

唉，自從前兩日病完之後好撚攰，但係又瞓唔到

我都好迷茫，唔知自己好彩定點搵到一個自己suppose一路以嚟都好想要嘅機會，咁我自己都有好好捉緊個機會去表現自己

問題係理想與現實，一路做，一路覺得有好大嘅違和感，覺得自己想做嘅嘢其實唔係咁，我擅長嘅嘢同呢個機會要我做嘅嘢唔一樣，不過個機會好難得所以先叫自己繼續努力做落去

每一日都心理掙扎，一方面自己相信住只要繼續努力將來就可能會有更多嘅機遇；一方面就收唔切掣咁問自己到底成件事有冇意義

巴打 咩工黎？